# Step Project First Adaptiv

Шуляк Євген - виконав завдання по верстці таких секцій як : Revolutionary Editor , Here is what you get , Fork Subscription Pricing.

Мелещенко Валерія - виконала завдання по верстці таких секцій як : Header and People Are Talking About Fork.

При роботі з проектом нами було використано збірник gulp , препроцесор scss і також для більшої мобільності та комфортної роботи був використаний git.
